中美傳擱置談判震散美股

中美貿易戰重燃震散美股。美國特朗普政府發難封殺華為下，中美貿易戰談判傳出擱置。消息蓋過業績和數據提振利好，美股上周五全面低收，三大指數一周計亦全部見紅。美國多家百貨公司和零售集團本周公佈業績，縱首季表現料未受中美貿易戰關稅大影響，最新展望卻令投資者密切注視。聯儲局本周公佈5月會議紀錄，主席鮑威爾（Jerome Powell）則會在另一場合演說，市場關注聯儲局會否部署減息托市。

From:HKET

減息

加緊25% 都仲拖?

美國佬無乜用 真係中晒中國毒